個心痛到就裂開 呼吸唔到 有冇人明

不信眼淚 能令失落的你愛下去
難收的覆水 將感情慢慢盪開去
如果你太累 及時地道別沒有罪

=.=

-,-

唔明喎